覺唔覺男人30歲之後先係事業高峰期

當年fg得萬幾蚊，見工又俾人串咩都唔識、冇經驗。大大話話都轉過幾份工，份份都冇得升。唔知點解臨近30，老闆開始多咗搵我吹水，又帶我出去見客，人生高峰期

你講嘅內容男女有分別咩

女人fg已經有老闆賞識，大把機會，起碼會帶佢出去識人先。

女人fg已經有老闆想識，大把機會，起碼會帶佢出去俾其他老闆色先。